廚房好多呢隻蚊滋 點搞 [有圖]

廚房好多 唔知邊度黎
用膠紙都黐唔哂

pish

唔係
呢排少用廚房反而多

Lm

漂白水大清一次先

呢隻係果蠅，如果有蔬果就咁放喺度，就會惹好多果蠅。

瘋狂周圍噴花露水

用個碗入面放張紙巾，倒少量米酒，少量水，再加一種橙色同白色一粒粒嘅滅蟲藥(唔知叫咩名)，啲果蠅就會自動自殺。

養蛙

就咁有酒都得
都殺唔哂，先用膠紙
調查緊邊度有

呢啲果蠅源頭主要係爛咗嘅蔬果，你睇下係咪角落頭有紅蘿蔔，洋蔥個啲，或者橙。